[AKB收檔] 高橋朱里轉投寵寵寵有感

簡直就係收檔先兆

高朱都要投靠泡菜 劇場中堅洗腳個啲會點諗 公海班泡菜開post見到有單新聞話pd48完左就一路傾緊 擺明一早想走 一等合約完就過檔

同轉工一樣 邊邊出嘅offer人工高啲咪去邊邊囉 人地泡菜有market有曝光 邊個想日日屈係個up dup劇場仲要俾肥宅毒撚摸手仔 單單選拔都喺營運玩曬 淨喺識推啲太子選拔常連 一啲表現好既成員就冷落埋一二邊 隨時大難臨頭各自飛

依家本家已經唔喺戰國時代咁簡單

分團雖然由盛轉衰: HKT(指原畢業 櫻花奈子出走) SKE(世一獨大其他人冇出頭機會 小火田都走埋) NGT(Mahoho事件) NMB(彩姐畢業 白間獨撐)

喺外面已經俾46打到仆街 AKB Group (喺group呀 唔喺本家) 一早輸撚左已經喺不爭既事實 依家核心嘅外圍無啦啦再多隻泡菜呢個大魔王出手挖角 佢地有鏡頭有關注有飯群有市場 老實講 pd48係把雙刃劍 自從有左pd48 成員無可否認地多左流量 你地見公海都有泡菜開post講高朱 Miyu 睇SR都多左見到啲寵寵寵 多左人射塔 依家已經走左3個top去寵寵寵 所謂千里之堤 崩於蟻穴 呢個只係一個開始 用千葉惠里同後藤萌咲為例 未有pd48之前兩條女都喺洗腳 有左pd48之後兩個人ig follower由得幾千/萬幾人飆升到十萬人 首尾呼應返頭兩句 呢啲本家中堅/未來會點諗？依家高朱開左個柒頭 真係好大機會其他人跟埋走 我諗如果唔喺真子一早簽左Sun Music佢都會走埋一份

呢個情況仲嚴峻過本家俾分團46屌打 因為問題喺結構性嘅

當一個idol group吸引唔到新既飯群就只有收皮嘅份 依家去劇場 全撚部都喺廢老中年呀叔呀伯 (未去過握手會唔知喺唔係 有錯指正) 當初AKB 2009年開始爆紅就喺因為佢有新意(面對面偶像/總選etc) 吸到唔同嘅飯群關注

依家：
1. 神7仔都生埋 青黃不接 (話題成員全部畢業)
2. 過度商業化剩係識賺錢 (每隻專輯都要組明星隊谷銷量 洗腳嘅/rising嘅邊有機會)
3. 所有野公式化/模式化 (總選/猜拳/握手/Request hour/紅白) Heavy Rotation咁啲飯都開始悶
4. 幾次關公災難 (總選結婚, 雪藏世一, Mahoho事件) 飯群自然流失

大家都知Akb營運喺幾咁天才幾咁有新意 如果唔係靠核心飯群賣腎瘋狂課金我諗akb由15年起就要收皮 肥秋個種唔按章出牌 屎橋多 創新既風格 (以一己之力推猜拳 唔理staff反對) 的確為akb帶嚟輝煌

學肥秋話齋 (原諒殘體 得呢張)：

點解akb營運咁on9 其實有睇肥秋記錄片嘅都會知 佢地辦事模式喺幾咁官僚 做野幾咁拖 幾咁慢 就好似啲人屌政府派4000都咁撚耐一樣 咁樣嘅營運團隊會創造到點樣嘅成績一眼睇曬

akb所有歌都喺肥秋填詞 拍個mv啲成員到曬拍攝現場都因爲歌詞未填完拍唔到 當時已經只喺13定唔知14年 都仲未搞46已經咁 啲人成日屌最近呢幾年啲歌點難聽 糞曲 啲詞on9 淨係識hei ya yeah 當你諗下依家要睇咁多團 本家+分團+46+pd48嘅後果會變成點 揀歌填詞拍mv肥秋一腳踢要搞幾撚耐 所以水準下降 啲人話肥秋冇心搞係有原因 )懷疑麻友指原親生女啲歌先會回春 之後幾單我諗睇下係咪橫山柏木畢業單 如果唔係都係糞曲嚟㗎啦 如果AKB (Group) 再冇起色 我諗只會成為第二隊早安少女組

究竟係咪肥秋捉盤棋太大我地睇唔透

歡迎AKB妹加入KPOP!!

真係全部肥秋作咩ghostwriter

乜春戰國時代
只係用黎吸FANS錢咋嘛
真正鬥只得大島優子嬴前田敦子個次 後面個D真係得啖笑
46個班咪又係肥秋有份
肥秋賺到笑 理得你班發明星夢既妹妹仔前途點咩
一隊野紅左十年都有仲想點阿

仲有你覺得個班老野一期生唔畢業既話
AKB就唔洗搞到咁?
根本日本人已經厭左呢套
肥秋又似J家咁撚有能力比班友可以多方面發展
所以D人成日話:留係AKB咁多年學到咩? 咪握手囉 出到黎咪成班霉撚到(仲留到係大銀幕有邊幾個? 1對手都數完啦)
你家下吹46個D黎笑AKB 過多2,3年班46咪又係一樣咁樣唔好得幾多架咋

大島走咗之後就開始走下坡
btw 好多妹妹都係諗住akb係踏腳石 儲到一定人氣就走
只係一年有咁多妹妹出道 邊有咁多大島優子

樓主到底喺乜鳩

冇圖冇野好討論

得番樓主呢啲垃圾仲自覺清高見唔起人地國家同音樂

又唔好講清唔清高
只係與其留喺日本冇乜出路 不如去韓國闖下
起碼仲有機會上到位

你講咁多 有冇高xxx J圖

再貼比你
你個名無得加落去

好波 支持

Kpop先係新世界(女團)

咁又係

辛苦樓主打咁大段野先
我就唔係好熟日本嗰邊d野 唔想評論太多
但的確日本埋沒好多人才
好似朱里咁 唔係PD48根本我(或者一般唔係AKB既觀眾)就冇咩機會去認識

舉個例 PD48之後我好鍾意朱里 follow左佢IG Twitter, 想睇下佢喺日本最新既動態

屌 點知個咩mv No way man , 朱里鏡頭得果幾秒 人多都算 鏡頭分配完全係垃圾 仲有一埋唔講以為係做幕後Dancer
講真做得明星都係想有多d人識同欣賞
屌你咩 個mv你得果幾shot 幾秒 唔細仔搵都搵唔到自己 你自己都唔好意思同人講你係個mv入面啦
對比之下 韓國mnet 就幫每個PD48 參賽者整好多個人video 例如 eye contact fight, Hidden box, 最仲要係有舞台solo cam, 至少就算你幾冇人氣都會有一定曝光率

朱里去完韓國之後fans 人數直線上升 Youtube channel 都開左好多韓/英字幕翻譯佢日本以前/近期既節目 根本睇佢IG 就知佢好鍾意韓國
個人覺得佢留喺日本根本哂料 而佢呢個決定係會比好多日本fans屌 但都好過留喺果邊屈屈不得志

G持
但係日本撚睇唔起韓狗架喎
會唔會叫人259架

講緊樓主呢啲垃圾祟日撚係到醜化泡國

朱里好危險一公佈畢業就走去泡菜
班毒撚無人性架

樓主咪其中一個囉
話高朱開柒頭喎
不願面對

咁其實都係pd節目先有咁多個人鏡頭韓國好多女團都係拖艦艇一堆女做佈景板

傻子都霉左啦依家

救世豬出黎救世未

先咩兆姐
48一早收咗皮啦

隔離飯香者

咪又係霉

48一早收左檔啦
識睇46未

46有幾紅，咪又係岀唔到國際，如果你同全盛akb時代相比，46係日本都未算係好紅。睇埋人地kpop bp上埋美國電視台。
akb人氣都岀到東南亞地區，而且有實力嘅人會比人掘走去外國。只不過營運真係太on9，食古不化。

"13定唔知14年 都仲未搞46"
基本知識都無學咩人開post長篇大輪

唔通下下學宇宙gem咁先叫做好
而且香港市場細先話有人返內地奶共啫
日本市場有哂數據證明夠你搵食，係48G食唔到啫無錢無資源招咁撚多人嚟把托

説明乃木坂46は、日本の女性アイドルグループである。秋元康のプロデュースにより、2011年8月21日に誕生した。

希望樓主wiki一下

支持啦48幾時收皮

依家係禾哋46玩哂

一個帝國被外面嘅人攻破都尚有翻身機會

但由內部開始瓦解就神仙都救你唔到

KPOP好積極開拓世界市場

屌睇錯美谷朱里

如果48G 紅足10年都可以叫食唔到日本市場
想問下邊隊女團可口叫做食到日本市場咁巴閉?

akb班女有d係幾高質 支持佢地去泡菜發展 留係日本就真係浪費左d

其實營運邊到ON9
肥秋用庶渣既價錢 賺到咁都叫ON9?
講真呢班發明星夢既o靚妹要洗得幾多錢?
肥秋可以打造到佢地做班毒撚女神
為左同女神摸手仔而買碟
呢幾年賺撚到肥仔秋笑啦

營運錢字行頭 話之你死
總之有錢賺就咩都唔理

睇你唔起係應該既
鬼叫日日比人爆陪訓整容咩

東家唔打打西家 je

營運食古不化 要上位一係靠握得多手一係靠營運嘅“慧眼”推你上去
好啦一係你話靠實力上去 但又無正統訓練 乜都靠自己靠天賦 有啲有實力嘅因為握手唔好人氣唔高就長期洗腳

選拔呀資源呀嗰啲嘢 洗腳嘅永遠洗腳 鐵板選拔就永遠都鐵板咁 團火幾熱都熄啦

身為泡飯咁耐泡菜都係西架啦 但我感覺至少韓國嗰邊嘅公司肯投資訓練策劃同包裝 俾到明確方向你 成唔成功就另一回事 但至少俾到佢哋一種真係做明星嘅感覺
日本就有個牌子名 你拎住個名至少大家知道你係咩團(韓國大把糊團個名up出嚟都無人識) 但係你要同唔知幾百個人鬥握手鬥上位 包裝少 資源分佈不均(不過幾百條友分資源係難啲)

其實泡菜嘢點解紅我覺得某程度係因為識帶住個風向同埋搏眼球 呢啲手段日本嚟講真係差咁啲 如果唔係點會一走出日本就無人識咁滯

講到尾其實係韓國嗰邊俾到希望佢 但日本呢邊俾唔到 所以先走姐

講依家呀On9

利申 泡飯新入akb坑

邊個女團可以係日本紅撚到十年以上阿
數出黎呀?

而且akb 係08 年大聲鑽石先有番咁上下noise
09 年先第一次有oricon週冠咋
紅足10年? 乜你覺得近兩年akb 仲紅咩

躝啦

講到尾 隻日本肥豬搞咁撚多臭雞團出到日本咪又係冇人識
得d毒撚fans會買佢帳

嘩嘩 上面又要拎週冠拎定義紅唔紅
下面仲賣緊過百萬銷量又當唔紅?
你眼中點垃圾都好
人地拎出AKB呢個名都仲係係日本有知名度囉好無

肥秋想有咩癲撚線新奇搞作都要過哂咁多關股東先
然後頂唔順開新團搵新金主
新團開頭玩得好放但越嚟越食老本

無限loop

花心

日本妹

講真 有咩手段仲可以做阿
差在未做私鐘妹啫

大佬, 三百幾人先得嗰百萬銷量仲唔知醜,仲要講出來

係咪家下48G隻隻碟都過百萬銷量
搞到家下大家有錯覺 覺得過百萬銷量係好容易呢
先唔理佢用咩方法黎有呢個銷量

藝員咪又係一份工，邊邊有景咪去邊邊之嘛
你估韓國競爭唔大咩？

重點
紅得起頭頁班泡人再黎打飛機啦

其實人多左 係容易左好多
以前未有NGT STU
少咁幾十人握手都過百萬
而家多左呢2團都只係保持到而唔係爆升左

就拎早安黎比
12個人 銷量11萬(近3隻SINGLE都係)
48G 300個人先賣110萬左右

其實真係唔多

呢種咪一種手段 唔通話佢靠握手券得返黎銷量又唔當係咩
淳君當年咪就係唔識變 咪比肥仔秋收左皮

46果班人少一半以上都百萬啦

不過對於真心鍾意唱歌跳舞嘅
韓國可能啱啲，起碼都真係有人教有管理
但係真係要睇自己捱唔捱到
相對應該個人資源會畀日本多嘅，始終個團人少啲，曝光率會高啲嘅。

後生仔女咪岀嚟試下捱下囉

武林團 lovelyz 4代嚟計都上唔到一線
依家睇會唔會等 IZONE 嗰兩個返嚟先砌團岀道
分分鐘佢要喺韓國等兩年

加上佢本身又哈韓
至少黎講都係一條出路啦 (先唔論成唔成功)
唔係既話畢業後 咪跟佢D前輩比人中出結婚生仔

的確係
有啲嘢就算知道都好難改變
Fans知肥仔秋知
其實member都一定知

獨立引戰post

搞笑?akb幾時唔係踏腳石

akb係踏腳石e句係肥秋講架

[size=6]指原莉乃一生推=秦指皇
笠水狗指原狗!
面皮成尺厚!
屌極都唔走![/center]

[red][b]導清大力清除此POST第一老鼠屎

柒撚左又笠過水

最新笠水時間:更新至1月27日

其實唔係食唔到
只不過個市場由全盛期 老中青都殺晒去到近年40up 居多

日本偶像戰國時代咁多團
大家分薄左個餅姐

導

G持導清

洗唔撚洗呀

sor回錯人

洗唔撚洗咁撚長呀

kpop屌打jpop講完(only明星)

本來應該係踏腳石，但因為人多培育資源少，結果好多人一出村就咩都唔係，到頭來都係睇個人造化。

宜家d 女無咩特色 個個都行妹系style 咁
街外人都分唔到邊個打邊個
以前神7 打後好多都認得，玩跳舞玩性感做model 樣樣都有

支持高朱去泡

仆街，扯咗

ching定力唔係幾夠喎

首先唔好意思資料有錯先 實在對46一無所知 加上段野喺第二個post搬過嚟砌返一篇野咁 冇咩點organise就打出去 字眼都無咩點改

其實唔係好似猁咁咁怨婦話唔好去泡菜點點點 當然韓國市場大 有資源 呢點無可否認 高朱過到去可能會有好嘅發展 成員畢業喺有週期嘅 高朱都廿幾 冇次總冇ace要走喺意料中事

再者 並冇話針對過檔點點點 只喺話高朱開左呢個先例會影響到本家未來嘅發展 你地可能話毒瘤你死你事 但喺從akb角度出發嘅話 會動搖到akb嘅根基

其實成篇野想屌嘅都喺營運 佢地冇資本亦都冇能力再推一班神7級數嘅人出嚟 同時佢地睇賺錢睇得太重 下下賺到盡 張張選拔都要保持銷量用top組團 根本俾唔到資源機會俾年輕成員 依家多左個pd48 從個人利益而言 當然有新平台新機會 新飯群 但喺從團體利益而言 有實力 有名氣嘅成員 尤其年輕有潛力嘅 好容易流失 隨時被掏空 好似摩納哥修咸頓俾人買撚走曬啲主力之後輸到仆街一樣

加上啲活動模式化 年年heavy rotation俾唔到新意俾飯佢地就會走 當然死忠例外

To akb 營運:

韓國市場早幾年既話可能仲係大,依加真係唔敢講
仲有KPOP換畫換得太快,起韓國國內KEEP到人氣既一隻手都數得哂
你係日本妹JPOP好奇先黎留意下,但你入左KPOP我仲洗咩揀你

我嘅夢想就係俾珠珠 sm

冇話一定紅 但係總好過係日本霉 博一鋪都好嘅

去韓國係有前冇後打死罷就
要博去中國都好過韓國啦

貼吧果d賣腎支持佢都唔係問題
中國咩都冇,最多就係錢,比錢叫幾件韓國既,再起中國搵幾件
是但組個團,再比錢搵哂韓國人排舞,作曲填詞,
只要唔係撞正反日就冇事

有危先有機, 唔郁死硬

48打開韓國市場增加左好多潛在客戶

成員跳去韓國令佢未來既粉會追番上佢既源頭, 者係AKB

做生意流轉先會贏

到時akb變左kpop育成所我就笑
仲有去左韓國真係唔洗諗住返日本發展
除非直接退出藝能界
政治事件一定比人針住你黎講
到時兩邊不是人

一、中國嗰邊有搵過高朱咩？高朱決心走既原因之一係韓國woolim娛樂公司既人喺pd期間定之後接觸佢，問佢有無興趣去韓國發展，佢覺得有新機會咪去試下。
二、高朱本人經過pd想喺kpop歌舞方面發展，咁咪去囉。無話實紅，咁佢都係想以興趣為職業啫，又唔係旨意發達，無咩問題。佢係鍾意中國多啲既就去學普通話唔係韓文啦。

大谷亮平同笛木優子咪就係喺韓國演藝界做咗幾年，跟住回流返日本發展囉。世事既野話唔埋既，風險一定有，但係襯後生闖下有咩所謂？高朱又唔係亂衝，有韓國公司接手都叫做有方向有支援既。

佢要去冇人阻到
但條路自己揀,仆街唔好喊
希望佢仲食到KPOP尾水

邊一邊係育成所，出完去可唔可以反攻日本係實力問題黎。

係咪我諗野同你地唔同
得我覺得拎住AKB呢個名,仲要係算高人氣既
咁樣直接過檔係好有問題

KPOP都尾水
唔識唔好9UP啦
五代團都差唔多要出黎啦

AKB畢業直接退休好冇

佢撈過AKB你咪當見工CV多幾年經驗LO
死怨婦

同以前比真係少左好多wo
我講尾水係同JPOP一樣食多幾年唔係問題,但好難再升返上去

同以前比出左名搵重加多WO
全球黎講IDOL界KPOP咁撚癲 你重想升到去邊
好想知你邊到睇返黎 成倘井底之蛙咁 出村啦

邊間公司睇落好景d咪過檔去邊囉其實冇咩所謂

唔使講到又睇死又點嘅

你要笑都等佢衰咗先笑吖

真係冇睇開
我見有post話咩北美要減價賣飛先講咋

blackpink lee隊特別柒姐

佢簽果間好似sm子公司?

黎緊走轉機場收下禮物應該都好撈過握手

點點點

最緊要知道自己既飯係咩構成
敢於捨棄既話都並無不可既 反正佢唔捨棄 畢業後一樣會俾飯捨棄

只係我都覺得大家都好似俾PD沖昏左頭腦咁姐

你又唔好講到kpop至高無上。出咗名搵更加多既前提係真係出到名同公司幫到佢搭路搵錢。高朱而家入武林咋，唔係三大，紅到既機會唔係話好大架，又唔見得武林好識經營旗下班藝人，幫佢地搵好多。

唔好咁啦,我上次睇kpop仲停留起Girl's Day咋
大佬有冇好野介紹比我睇下

真,轉左韓國好多野都可以收
簽日本最多只可以收公仔同野食

最近MOMOLAND唔錯

kpop紅到係搵到
但一撚定紅既咩
kpop一樣大把沉既團

下下拎最紅個d黎講去kpop就發展好
即係同人講踢波搵好多錢架你睇下美斯c朗

屌 泡國除咗red velvet其他咪又係垃圾

仲有垃圾twice

twice有支魚喎

一日唔離開三線中超都唔知
原來中超既人可以踢西甲

老啦 雞扒妹屌打

又諗起呢個收禮又到四萬咁口

係啦日本idol係中超lv啦

咁講中超有半隊巴西隊tim
勁既一定有,但廢既更多

後生女比較過唔走佬就奇

正確
kpop有耐都唔會沉
但係每年恐怕有十幾幾十個團沉
或者有樣好既係，起碼有公司出錢睇你沉

講真有料既話唔一定等韓國公司簽囉，又唔見太田嗰d搵佢

有野直接到手
同要經N咁多人最後拎得果少少既分別

講真高朱係akb都唔上唔落咁
之前吹到好行話會做次次總又無左件事
再留係到企係個鏡頭影唔到既選拔位都無意思
唔通繼續係akb磨到老卒業再flop到無人記得咩
真心鍾意做idol既去日本真係唔係壞事
kpop係日本其實比你地想像中更流行
行轉原宿涉谷瘋狂聽到twice同izone既歌
支持高朱去韓國發展 自己個神推卒業後最有好感就係高朱
唯一擔心係佢練多兩年都24了

依個世界冇話一定紅,雖然明知前路難行,你咪當佢去working holiday咁見識囉,人地都明知有一大半機會唔得都去試,唔得咪學D前輩咁結婚生仔囉,好過留係度唔上唔落

我推左佢5年
點都要俾啲時間消化

我就有心理準備佢今年畢業
但無諗過咁樣走

日本真係唔擔心,點都死唔去
但韓國真係唔知
定想同IZONE一樣,直接攻日

唔係話秋元康係48入面己經比人架空左咩，次次都係46既歌高汁過48

你既意思係咪高朱無料先？太田培育邊個歌舞藝人？

而家就係有第二間公司肯訓練佢，幫佢學新野，做佢想做既野。

好波 睇完pd48好鐘意高朱

收檔有幾出奇，同一招可以玩10年都已經有賺啦
你估肥秋/營運得48一個生意做咩，人地計過有班固定飯已經回到本仲洗咩搞咁多花臣

唔淨係指太田，我諗緊之前有無日本公司向佢招手啫
有offer咁離開aks一定好事，不過入韓團以沉船率嚟計並唔係完全脫苦海

不過e個wh係返唔到轉頭

賭上日本既飯去搏

簡單一句
過韓國起碼亞洲會識你
唔係pd48 真係無人識除左班akb粉
咁樣已經有比較 值得一博啦
兩邊都做idol 不如做一個有機會有人識 可以上大舞台既idol 唔通成世比人摸手仔咩

Produce48未開波，指原已經話咗係被班喺日本國內發展到樽頸位，或一路人氣下游嘅再生機會嚟架嘛。

當時怨婦健吾仲抽水話都係喺日本麻麻地嘅先去Produce48，但事實證明真係好多人才被埋沒，呢班女仔唔應該做握手奴，到期就畢業，然後嫁人，應該被更多人知道佢地嘅光茫先啱

咁又無人話佢掂硬既，當係轉工啫，唔等錢開飯或者唔使供樓咪試下。

48沒落就梗架啦

前面已經講咗有大谷亮平、笛木優子呢啲喺韓國演藝做咗幾年都可以回流日本發展。

背景完全唔同

前者係直接韓國出道 後者去韓國既時候根本就無咩人識

難聽既說話可能真係好難聽
但係高朱有名有姓 認知度唔低之下已經蝕左個新鮮感
e家做法某程度上叫背叛 如果衰左返黎叫敗走
而且日本要係偶像身份翻身係好難

其實樓主唔使咁擔心啲mb走哂去kpop
其實Kpop公司 唔會因為你akb就搶住要
00前出生可以唔使諗，又要曬錢曬時間Train你學韓文、唱歌，跳舞
而且三大一定唔收，係得中型嗰幾間如果肯收你都可以考慮下，細公司俾你你mb都唔敢去

姐係無話去韓國一定係最好 大把細公司仲搵到下食 去就一定要做最紅個個？ 同埋家下人地韓國有公司簽 日本畢業又無公司簽 人地想去博下 發多兩年明星夢又好 點都好 只可以話佢一宣畢業就話去韓國公司呢樣野唔好啫

下尾、やんわりと韓国行き否定
各位ff既人係時候夢醒,呢個無機架啦

根本抵輸

韓國都有個Miu

唉我都唔明點解肥秋唔食住條水
出隊韓系風格48分隊喺日本活動
反正日本人都受
Miu miru呢啲就咁埋沒咗

韓飯可能好鐘意
但係營運需要諗下日飯既感受

有班人就係唔鐘意睇韓國先飯日本idol

過氣了

其實以佢係akb嘅地位，唔知去來做乜？

其實有部份韓國人仍然好憎日本人
好似PD48個陣咁
講實力一定唔止三個出到道
櫻花拎第一都唔出奇
但祝高朱好運啦
我都想佢好
雖然woollim冇乜女團出過道
但勝在佢哈韓
又係PD48曝過光叫做有人識有人支持
要走花路呀

世一都唔去,仲邊會有人睇

ske大把人，其實可以搵多幾個，點都好過只係得兩個參賽者，重要係過唔到第一關咁樣衰。

有咩好屌
真係佢fans嘅梗係想佢好
佢有機會發展一定支持
如果我鍾意嗰個有機會嘅我都支持啦

48G紅咗咁多年仲想點?
資乜鬼源, 全部都轉移哂比46, 根本外人眼中秋元康系係同一樣嘢, 46 fan base 有唔少咪又係由48 加推/轉會過去, 48過哂保鮮期, 營運aks唔夠sony玩, 資源依啲嘢只係秋元康自己內部轉移, 一早飽和啦, 仲開咁多招咁多人

發覺無論邊個國家嘅飯都會情緒勒索
戀愛禁令呢樣，我都當因為偶像就係賣男/女朋友人設，咁拍拖自然有呢啲飯接受唔到，算係「正常」。

但成日講到自己課金買碟、投票，就係偶像嘅主宰，去第二度發展又話背叛，第於課咁多金偶像去冧第度嘅飯等等。其實個偶像攞到獎同得到嗰個排名唔係已經係飯嘅回報嚟咩？

冇手握

班架妹去完泡菜即刻無咗陣娘味

韓國同日本既偶像文化根本唔同
日本既偶像係一個獨立既體系 同韓國既偶像係歌手 藝人 演員係完全唔同

AKB係"可以見面既偶像" 直至到E家日本成個偶像風氣無論地上地下 主流都係無變 玩既唔係有幾咁專業 而係你有幾咁識同飯玩 (當然LIVE係好睇好玩都會多人識 其實主要好玩緊要D)
點解日飯願意幾百隻碟 幾百隻碟咁慢 一場LIVE幾萬YEN 幾萬YEN咁俾
係因為我(飯)同佢(IDOL)之間有種連繫, 係真係個種你識我我識你既關係

當有E種關係既時候 之後你話扔低哂班日飯遠走高飛 點解唔可以解做背叛 唔好用韓飯甚至海外飯去睇日本idol體系

韓國idol要推高碟嘅銷量都係靠簽售會，同埋有啲站姐站哥(即係會課金去簽售影飯拍同跟行程影飯拍嘅飯站站主) 都會因為韓國idol喺日本出道/中國發展而閂站，同樣都係你所講嘅背叛感。因為覺得自己課咁耐同咁多金，影咁多飯拍令偶像受歡迎，佢轉吓頭就要去營業日飯。唔合理嘅嘢，唔會因為安個「特有文化」落去就變得合理架

韓國咪一樣有簽售會,咪一樣可以交流,仲可以送禮物,又可以瘋狂影相.日系idol做idol只係個會場內；韓國係24小時都要做緊,因為你出街隨時比人偷拍,然後比人掉上網評頭品足,所以唔好成日話只會得日系mb離開會係背叛囉

下 你係追星e件事上尋求合理性 咁仲追咩星
追星俾人賺你唔食左佢?
情感上既野仲有分對或錯? 最錯就係當初選擇左追星e條路

唔明白既人只係未建立上個個關係
我讚唔讚同需要出外發展係一件事 但係我係明白反對既人係反咩 嬲既人係嬲乜
カチ恋痴線佬係好撚痴線架 不過佢地先係最核心既飯群
我唔知韓國會唔會咁刻意 但只要係日本做idol 無論有意無意你都係營造緊俾e班人接近既氣氛
有一邊要賣E種氛圍 另一邊先會買E種感情 咁點解反而話買帳既不是

再講多少少 握手會如果係E家既話 唔是單單係你地簽售會咁講幾句 寫張紙仔 答下問題 亦唔好諗住係咩韓團個隻拍手 一句起兩句止
個握可以包半部既人都大有人在 用全國握手卷傾成個鐘既人都唔係少見 差唔多每個星期都會見面 係E種關係下有瞬間覺得被背叛有咩問題

更何況高朱係韓國再出道 佢要脫離既係日本IDOL既身份 班飯覺得被捨棄又有咩問題先

佢地唔撚明架
講都晒氣

啱呀，崇拜偶像本來就係唔理性，係好主觀嘅，但覺得被捨棄係飯嘅情緒，呢樣都係好主觀， 就一定係個idol去第二度出道嘅錯嚟咩？點解唔承認呢啲感受係自己嘅主觀情緒，覺得一定係有是非黑白呢啲客觀因果關係，一定係有人做錯？

唔好隨便睇低日本班IDOL做緊既野好唔好

握手同咁多人交流 要去記住咁多人 要令人返轉頭 要俾對方覺得自己係SPECIAL ONE 唔係咁簡單既事

剩係點樣去握手 都要教 都有心理學 你有冇試過 係握手最後會俾對方重力握一下 個下有冇嚇親 心跳快左? E種都係想你腦入面有種類近戀愛既感覺

文化唔同真係無得講
韓飯唔會明日本偶像文化,握手既關係
我都唔撚明點解有真人唔望要拎住支大炮

我當年睇過少女時代演唱會
連台上佢地9個都叫人唔好掛住影相得唔得

下 得罪講句 作為IDOL唔去諗飯既觀感已經係偶像失格囉

我前面就講過 最緊要知自己飯層係咩構成
本人覺得可以唔理 咪唔需要理囉 佢敢於捨棄係佢既勇敢 被捨棄後既飯覺得嬲豬又係常理
佢出外發展唔係錯 但係唔去諗撐左佢咁多年飯既觀感就係另一個問題

我係sns見到
有飯話支持到佢畢業就完
當然亦有人話永遠支持

我自己都未決定好
ps神推高朱,推左5年幾

食屎啦傻鳩虎牙

首先Fan base 唔係「秋元系既資源」囉
千祈唔好學撚埋哂大陸班on9講乜Q吸血thx

講得資源好明顯係講緊雜誌/影視/合作等等，
aks無錢無資源關46咩Q事
應該調番轉，乃團CD錢有大份係入落AKS度嫁
講到好似罪大真係罪大惡極咁款

我淨係想講只係全世界飯都會唸依樣野,唔係得日飯獨有

唔洗比錢佢地去美容院, 唔洗請經理人, 唔洗搵保母車
成本完全係極低CP值好高

係，由鄰家女孩變夜總會小姐

鄉下妹想上位做明星真係好難

出下街啦師兄

一直都覺得AKB GROUP最大收獲係紅左有多D機會嫁有錢佬
點都唔會係靠自己變有錢人

大家咁話啦
上網討論下都俾人標籤 下次出街係唔係要mark數

佢唔走都係固定月薪做到25-28歲退休搵男人結婚
有心去揀做明星既人點會甘心好似打工仔咁過
做IDOL唔係為錢就係為名氣同大舞台既姐
佢已經有D錢...咁就梗係想要名氣同大舞台

井底之蛙真係井底之蛙

你都出下街買M記啦 敗走狗

又話鍵盤戰好撚勁 最出名鍵盤戰 百屌你都唔應

對住D閒人緊係得閒先應架啦
好似你咁想引我注意咩 對D死GAY佬無咩興趣過主啦

同隻指原利乃臭雞推有咩分別
屌住走笠水狗

成個 Kpop 收咗，AKB 都未收

上次話同你玩 你又話要敗走買M記食
邊個笠水到要跑去469POST搵外人取暖

都係個句啦 搵你玩就消磨下D無咩用既時間既姐 你既價值就係咁多
唔好再咁掛住我撚你D日子啦 真係好怕D GAY佬痴身呀大佬

呢段時間大約感受到

日飯唔會追韓

但韓飯會追日

肥秋識玩

我話買下午茶WOM你老母咩
重有取咩暖 係你條友死狗咁同人道歉 比人屌你快D走

快D繼續撚我好冇
記住係我比你撚阿

真呀
啲韓飯成日話韓妹點正
一個節目又扑晒過黎
而家就睇左個pd48 加幾個月akb就做專家

我條女咩 記住你買咩做乜鳩
打搞到人就緊係say 個sorry啦 有教養架嘛
似你咩 生茲野狗咁

你係唔係真係咁鐘意我呀 點解咁想引我注意姐
好噁心呀俾你ed gay佬咁樣注視住

支持高橋朱里

唔知頭唔知路好似上面咁 識少少扮代表
比你叫你出下街阿死毒撚
人地係屌9你快D走阿
你有得唔SORRY咩

用sony music同AKS比已經係ON9
有錢份又點?
家下AKB叫開始人氣無以前咁好 都仲叫賺緊錢
家下兩邊都賺緊錢仲 作為班股東洗講D乜?
講到尾咪班毒撚變心咋嘛
講到肥秋搞到AKB咁先好笑.. 唔係肥秋 AKB執撚左十年啦

唔通邊日出街又要同你報到咩 洗唔洗入紙呀
下個星期又去旅行係唔係又要先同你地申請呀

你就真係見識下個世界啦邊有好似你咁得閒 明明無人理都走入去人地post 為左個1001

我say sorry係放左你入去 同我之前同469既仇口就2件事黎既我同班469 屌過乜野 你就真係唔知頭唔知路啦

講真 俾你d gay佬留意住真係唔多安樂

高朱走傷撚左班毒撚玻璃心
你班友係咪打工就打一份?
比人炒/唔撚撈就唔可以再搵下一份工?
由佢參加PD48個陣就知佢想點啦
緊係唔想局限係AKB入面先參加啦
家下毒撚係咪覺得女神變左而玻璃心碎??

ching 心水清
女團改朝換代真係實屬正常 新鮮感冇左就會去追第2個
其實班飯都冇欠班idol既

肥秋俾人架空左好撚耐啦 肥秋唯一問題都係無心搞 d野拖到仆街
但係akb過左高峰 落返黎真係正常過唔正常

唔可以有感覺架
即係雲佩斯去曼聯
阿仙奴球迷唔可以有感覺
仲要俾曼迷走過黎話玻璃心

清 飯左AKB幾耐先可以叫做專家?

見識下世界個個係你阿 AKB毒撚飯
識少少KPOP就沖出黎扮見識廣咁

冇人理?? 連登除左會員重有CDROM架
用腦啦你 井底之蛙

我知唔知同469仇口有咩關係
改變唔到你比人屌撚住走

.....班飯傷心有咩問題？

你咪慢慢有感覺囉
反正你班人佢走左咪去AKB48 46求其一隊搵多個人推 又當做女神都得架啦
係睇唔過眼你班友覺得佢走左係罪大惡極咁啫

有人唔比你傷心
你想佢去韓國空難死都無問題架
你個人感覺既野關我春事咩

無衝突嫁喎，都係賺錢姐
APPLE夠唔會話因為美國市場大所以唔洗賣去全世界啦
早兩日先見到日本H社全國選秀話目標係要"建立唔輸比KPOP對外國影響力既組合團隊"

美國音樂市場全球最大，美國歌手咪又係會全世界巡迴演唱會

我地咪講我地覺得佢有問題囉
係你地話我地玻璃心咋
即係kpop飯就可以話個idol
exo d成員退團d飯屌到今日
jessica一樣有
東方神起個d嘈足咁撚多年
我地就唔可以有感覺既

轉睇第2個呢d大家咁話啦
以前睇kara t-ara而家轉睇twice個d咪大有人在

所以...
你打咁大段野笑串人意義係邊？
串尻人？ 人地心碎又關你事？

e家談論緊日本idol 我點解唔可以出聲
我用日飯既角度表達意見有咩問題 我冇針對過e家kpop既環境發表意見喎 你可以望下我一直都係講緊日本環境 係我自己有睇開既範圍內講野
如果咁都唔得 唔通閣下又精通日本idol同kpop
你除左識求我俾你去買下午茶 你仲識乜?

cdrom?搵隻cdrom出黎先囉 出去旺角聯署話有人理你囉
700萬人睇住你添呀

講完人地玻璃心之後又話關我春事囉
akb成員去韓國之後akb飯點睇
根本就唔關佢地kpop飯事

痴撚線唔通祖記迷而家要控制埋皇馬迷點睇c朗咩

咁我笑鳩佢地玻璃心又關你事?
睇唔過眼佢地講高橋朱里轉去KPOP點點點得唔得?
關你撚事阿?

UP乜撚野?

重有我話你識少少KPOP扮晒野
關我識唔識JPOP咩事

係唔係要開始loop

"關我撚事"e件事關你撚事呀?

關你撚事?

唉唷
當年菊地係AKB畢業我先無你地家下咁既諗法
又睇佢去到KPOP點 撈唔掂返日本又乜乜柒柒咁囉
咁見你地玻璃心入面笑下你玻璃心得唔得呀?

佢係團咁多年而家走我地點睇佢
學你講
關你撚事呀

睇唔過眼
關你春事咩

我有我地點睇佢去
你有你地點睇佢黎
明唔撚明呀

咁咪問下你上面條友入黎咬人 關你事先囉

你話有人理你呀嘛 咪搵個理你既人出黎囉

我咪話左我冇講過kpop囉
我e家討論緊係日本idol

你老母係唔係死得早 你冇咩教養之外都唔係好識字

係你自己講
個人感覺既野關我春事咩
你都話唔關你春事 咁你打段野做乜尻

你地PD489隻范善甯咪CDROM MON起家
舊CDROM 算唔算

你老母係唔係死得早 你冇咩教養之外都唔係好識用腦

另外#165
你老豆老母早死係咪連 KPO三隻英文字都冇教你?

把自己看得這麼高.jpg 點解你會覺得係cdrom都會理你
定你將自己睇成大家都係因為你而入坑izone

d老母死得早既gay佬真係好自戀你比當初又噁心多幾分

你個人感覺高朱畢業關我撚事?
佢轉去KPOP比你班友講到又話撈唔掂點點點 唔可以關我事
咁得唔得呀?

#165我又真係唔見有打kpo

要有人應先叫有人理?
正係知邊個叫范善甯已經滿足到我

"""定你將自己睇成大家都係因為你而入坑izone"""
你又UP乜撚野???

好心腦有缺憾就及早就醫啦
自己係到FF人地個想法

除左你講之外邊個仲會講
我又好撚想知 咁咩叫mon起家

咁唔應又邊到叫理你呀 唔應你又知人地理你?
見到名飛左下一頁叫理你呀? 乖啦唔好咁啦 唔好做咩d
一個人理我都叫有人理架
ed小學雞講法啦好唔好

係咪成日FF D 船木XX渣你支牙籤仔阿

沙織都未識打
打速成定倉頡要唔要我教下你

MON POST MON到升大學先有ISP阿

另外
話你知一樣野叫 圖片模式
你老母應該唔會生少個腦比你阿MA?

咪又係雞洗記名?

又話自己返工好撚得閒
E家又覆咁慢
唔識打字定未識用腦?

人地mon post還mon post又點解mon post就係理緊你呢

咁開圖片模式又同理你又有咩關係

你係唔係覺得只要人地做d咩都同你有關係

虎牙巴自稱鍵盤罵戰之王
笑撚死

望住id個名都要記 你金魚記憶呀?
拉落少少想打字就會唔記得?

圖片模式咪睇撚到晒D野LO
弱智仔
六合彩幾千萬之一機會中咁係咪中阿
十個MON POST有一個睇到咪得

洗唔洗次次打撚晒你全名阿

想睇下虎牙巴邊到有自稱過
定你FF上腦?

你兩個已經唔係討論緊高朱轉KPOP
係咁互屌 做乜鳩

虎牙巴返緊工好得閒
比機會佢撚下我

咁就叫理你?

你係唔係覺得自己行出街人地望你一眼就係好留意你個D人

理?
一個理字都冇

冇人理?? 連登除左會員重有CDROM架

要有人應先叫有人理?

人地有推咪關佢事囉 咁乜鳩都唔關事唔好上討論區啦開個po叫akb收檔係咪入黎講下意見都要經你批准呀？之前成班嘈我唔熟kpop知兩邊文化差異太大唔出聲 講到kpop世界第一 jpop日本偶像垃圾咁都算 但你連人地情緒都控制埋係咪有撚病呀 睇波一個球員轉會個隊球迷都會屌啦嘛 同埋唔該睇pd48 先去推班48 Mb 既真係收一收皮講到韓妹咁正睇乜春日本妹呀

我只係知道如果武林新團真係有我同雞蛋在內嘅話我一定會追
P.S. 權隊年紀問題未必會入

想講留意到
廢事你D弱智話要有人覆先叫理

你估佢開個PO出黎真係討論咩
個標題咁重引戰味

食屎啦金彩元空降閪

你自己成日出面開咁多on9 po都冇人話你老母生少個腦比你 家下係到玩咩人身攻擊呀

追POST先吠啦
罵戰王虎牙巴話家母先

E家又轉想講留意到啦

睇黎你對閪手快撚過你過閪腦

家下係到玩咩人身攻擊呀

我意見好簡單
你地kpop飯點睇佢黎我真係0意見
所以都唔該你地唔好對我地對佢畢業既睇法太多意見就ok

欅坂D MV到目前為止都係咁正

你有冇諗過E個POST虎牙巴冇出現過

點解你又咁掛住虎牙巴呢 你個死GAY佬 我ID名係到都唔記得
走去記虎牙咁搞笑係為乜

你個死GAY都幾多情

係呀 嬲豬?

井底蛙日飯真係要出世界見識下，唔係都唔知班泡狗仲自大過贏國

你個朵黎
唔中意?

傻仔捉撚住你條狗啦

引戰過主啦

幾時變左我個朵?

虎牙巴邊位唔識喎
柒夠未 成個POST叫左我咁耐 原來認錯人?

收皮啦屌你老母
你班PD489個個咁撚樣叫你啦
你唔係旺彩 我叫你旺財你又應?

引你老母,AKB 果D MV我都有禁黎睇
而家就係差，你老味你開哂兩個團既新曲黎聽都大對比啦

正過akb

不嬲都叫我船木巴喎
我冇應過你呀 我上面咪問虎牙巴幾時有咁樣叫過自己

AKB NOWAYMAN MV好睇到癲

你話唔係咪唔係LO
虎牙CHING個推係臭雞

你咪宣發你情緒囉
由始至終都係串緊睇唔過眼班人覺得佢去KPOP呢個行為仆街個班
仲有唔好屈乜春睇完PD48先留意你AKB
我驚連呢張圖條友係邊個你都都知

頂，呢個個問題喺香港係最明顯，有衝突呀
港產片為左大陸票房無左港產味呀，未聽過咩?
點解你好似乜撚野都唔知咁係咪香港人嚟嫁

屌你老母,乜撚野嗰推

唔好拎張回鍋出黎就當古參啦

原來一直都柒到認錯人

又係你D手足講到我係睇PD48先有留意AKB
貼D證明出黎唔係又當古參

敢達朵唔敢應
你老母生少左碌鳩比你頂

係有好多呢d人
走去akb post
開口埋口講pd48先識高朱覺得佢好岩韓國咩咩咩
支持佢咁做

你唔係咪得囉唔洗對號入座

完全唔知你講咩躂朵 我幾時有躂個朵出黎
虎牙巴個朵又有咩好躂出黎

你係唔係有妄想症 點解你要FF我係虎牙巴

講真佢係武林出道
發展都唔會差得去邊啦
鏡頭又多d 發揮機會又多d

我冇咩手足 先講到明 唔好當大家一伙

佢quote 9我都當我對號入座
ok you win

想笠水落台?

未必啦
韓國咁多女團出 隨時未出道都胎死腹中
不過條路佢自己揀希望佢成功出道又係kpop到生存到

痴左線 你一直認錯人 點解係我笠水
你係唔係覺得你KEEP住認為係我 就冇咁柒

加埋你一齊出道已經好有睇頭

屌我話你咩我話好多人睇完pd48先去推個d Mb ja ma 少少仆街都唔比人覺得 無啦啦拎幾張菊地生寫出黎又係唔知做乜春 係啦知你老飯早入坑 覺得akb廢轉去睇kpop好威威啦 仲要覺得你知人地唔識先最搞笑

大佬阿有GOOGLE架 唔好意為自己真係識撚人啦

你quote鳩我話唔該睇pd48 先去推班48 Mb 既真係收一收皮
家下貼下證明比你睇又話人認老飯老屎忽?
老飯老屎忽呢樣野你地akb班友最鐘意認架啦 不過我唔係囉 sorry

仲要拎香港月別出黎 之前官店月別 之前執有人比左一堆我啦 自己就真係未玩過認真真係去活動時都係13年尾 但重點係講班人 就衝出黎做乜鳩呀....

等我要等2年wo
邊有時間等

真牙
你d手足都再玩呢D
利申見到你係咁自言自語

你有病？我頭先邊到有講你呀 ？家下就講你啦唔該驗完腦同眼先去睇偶像啦

係呀 我係執人地d貨尾呀
你咪當係囉

你有冇腦阿? quote人講野又當唔係同緊我講? 同緊其他人講?
咁你咪撚quote我句野啦

講到尾你咪係飯完48
跟住踩返以前飯過既團拎優越感

唔好意思
你唔好柒
我係踩緊班見高朱畢業去kpop而屌媽拆蟹個班人啫
唔知你係唔係啦
唔係就唔好出黎柒

屌你quote係同你講野 但我句野係咪講你呀你識唔識分呀 我quote 你話金彩元好靚女 係咪讚你好靚女呀 利伸非歧視但弱智真係唔建議上討論區

其實你有冇腦?
我懷疑你無緊腦
唔該睇pd48 先去推班48 Mb 既真係收一收皮
你quote我唔係映射緊我係呢類人?
阿 好啦怕啦當你當我唔係啦
咁你下面又講乜春
"仲要拎香港月別出黎 之前官店月別 之前執有人比左一堆我啦"
姐係你覺得我堆野係人地比 /買
唔係自己個陣換囉驗下個腦啦

都係個句啦
你地kpop飯點睇佢去kpop唔撚關我地事
我地akb飯點睇佢走都唔撚到你kpop撚干涉啦
你推過akb mb但你過撚左去就係過撚左去

只係突然想講下姐 又唔俾？我又有咁講你咩野呀...唔好下下過份解讀啦好無...我冇話你扮推wo 我一直都係想講睇完pd48再推既人 但家下覺得老飯轉左過去再返黎拎光環屌返48都唔好得幾多

正常向外擴張
塘水滾塘魚賺內需
同海外競爭賺外匯
兩樣都係錢

高橋呢啲年薪最少幾十萬起跳嘅鐵選拔都要走
48g擺明就黎要原地解散

咁熱鬧 留個名先

無話唔俾 你自我感覺良好無人阻到你架
但想話你兜 都諗過度過先好兜
唔好下下行出黎
又話人無腦又盛 又認咩老飯 (由始至終貼菊地係針對你一個傻閪句覺得人睇完pd48先睇你akb收一收皮句野)
點知自己好撚柒啫

幾十萬？月薪呀？

咁本身佢地無向外既計劃
唔止aks
就算j家咁多年都無

而且話48完全無向外其實係錯
48向外既方法係外銷個團體玩法
開海外姐妹團拎分成
即係bnk個d
唔一定要班member周圍去全世界先叫搵食姐

話48營運近年唔得唔係話佢唔向海外
係話佢係國內無新意
2回事黎

仲有唔好話人過份解讀你句野啦
係你就唔洗打"仲要拎香港月別出黎 之前官店月別 之前執有人比左一堆我啦"
柒夠就返返入48POST 圍喂威啦

發現真係溝通唔到 你話我兜就兜 比你屈埋又點話 算啦係啦你好勁我好7 下下同弱智認真真係會好辛苦 係咁先

講咁多做咩
高朱過韓國唯一原因就係為左搵娜b

你咁多手足入黎都無人撐你就知你幾ON9啦
如果你無加句"仲要拎香港月別出黎 之前官店月別 之前執有人比左一堆我啦"都好D既
加左就真係柒到兜唔返轉頭啦
可唔可以走前又發表你打呢句野加入討論係想代表D咩?
定又唔係我講阿?
定你表達能力有問題阿?弱智仔

點解可以講咁耐
但講極都係果幾句

咁我想講搵得多錢又唔一定就唔走既神7個個都留哂係到啦前田個陣咪最風光搵最多錢時走 ...

佢日本idol 出身識對應嘅話 喺韓國都儲到班fans嘅
而家我估佢最主要都係想完個喺韓國出道嘅夢

akb體制入面佢都到頂啦

日飯有時就係咁
咪同櫻果時話去玩pd48一樣反應喳嗎
屌佢出走 其實就係自私

人地而家國際idol 食哂韓日兩支水 不知幾開心

你鍾意個偶像你都想佢發展得好架
咪咁撚自私啦

分析得好好
如果有逗號就更好

兩樣都係啦
全球一體化時代
新一代唔係再靠傳統媒體可以吸引
我覺得依加日本分分鐘YOUTUBER仲受歡迎過好多無人識既IDOL

所以咪開拓緊東南亞市場
依加東南亞市場既反應仲好過起日本
原因上邊都講左，因為冇新意
只要搞下新玩法d fans就會返黎啦

不過樓上有人話akb 啲日飯轉推易過飲水 斷估都係鬧幾句之後未又去推另一個

當日神七一個一個畢業
大把人都講到akb可以收皮啦
咪仲玩到2019年
肥秋 收咁多幾百條女 搞咁多分隊出黎唔係流
根本班友點屌媽拆蟹 同時都推幾件
咪一樣繼續比錢肥秋賺
大把家下追46個d以前咪又係睇akb又踩akb家下點沒落
過2年又到佢地屌46

你女友好正
做你女友真係浪費
不如過來做我女友啦
最多一星期俾兩日你玩下
你鍾意佢你都想佢架
你咪咁撚自私啦

做人識唔識將心比己？？

你打咁多隻字做乜啫

三隻字 「我自私」 咪講完囉

追開AKB嘅都一早識佢要入坑嘅都一早入咗，正常人到咗樽頸位都會尋求下突破啦

如果簽yjp/SM我都會咁講
但依加似係踢緊西甲皇馬轉會去英超愛華頓

中超恆大去地上最強聯賽執到啦崇日撚

曲直難分

面對現實啦，兩大一定唔會簽，入到Woolim算係咁。Woolim背後有SM C&C，絕對唔係你所諗係霉嘅公司嚟

仲要AKS同Woollim比 咪一鳩樣
講到留係AKS=西甲皇馬 利雲特就有你份阿
加上可能Woollim同高朱傾個陣比到好條件佢
可能新女團以佢為中心
都好過係AKB 十鳩幾人到跳
有時返去睇返重播都睇唔到自己一係就幾秒鏡頭

但轉唔到上去好似好難發圍
KPOP興唔興唔同公司組團?
唔熟Kpop請指教

講緊akb同佢之後會有既新團啦
aks垃圾係人都知
呢個公認既

如果係咁應該簽樂華先啱喎

未有pd101 之前，曾經試過有女團係由兩間公司組團，不過好快衰咗，其中一方拉隊走人，結果個團霉到而家。

其實我唔明
點解自己推嗰個idol去一個大家(大部分日飯)唔鍾意嘅國家發展(不論文化/歷史/風格)就唔可以屌？
佢而家唔係食兩家喎、佢轉會喎、咁樣都唔叫背叛？

講到尾，都係想話你地班韓飯企高地、覺得自己好清高、話日飯玻璃心/自私
問題而家佢唔係base on原有嘅嘢開拓新市場，佢係過檔去對面隊
咁樣都唔屌得？
唔係燒你地嗰疊梗係覺得冇嘢啦

有位ching個比喻我覺得幾貼切，就係香港藝人北上搵人仔，根本一樣

其實個idol同啲飯，兩者嘅行為/表現都冇錯、冇問題
-為未來去一個更好嘅環境
-支持咗好耐嘅人突然轉型、唔再係之前嗰個而覺得被背叛
兩者根本都係人之常情 無話對與錯

所以 講到尾都係你哋班韓飯搞屎棍引戰

至於私片嗰兩個就算啦 兩個都cls嘅

收皮啦 奶木板

咁都可以有罵戰

吓 我博多人嚟㗎禾

香港正常返工時間 得閒到mon post 打嘴炮戰既連登仔，個個月薪五萬

Woolim本身已經有能力捧一隊出嚟。Kpop跨公司合作unit有試過，長期嘅有Hello Venus同宇宙少女，短期又有啲限定Unit。限定unit擺明短期，只係綽頭嘢。真係跨公司推嘅團發展唔算太好。宇宙少女喺屬於樂華嘅三個中國成員著重喺中國發展後，先有啲起色。Hello Venus已經直頭都無再cb喇

中國果隊聽過下

個個老細咁款

你係咪返地盤?
返工時間唔用得電話?
上面答我未呀
仲敢出黎柒
又唔答唔出48G都叫食唔到日本女子團體個市場
叫你答邊隊又答唔出

呢個回覆都衝出嚟應，你話你係咪自己囉嚟柒
晨咁早咪答左你囉，依家呀，依家48G食到咩，過撚哂氣呀
仲好攞唔攞攞佢今時今日個百萬銷量出嚟講，真係慌死人唔知你淨係識韓團完全唔識日音

原來家下人氣下滑就叫食唔到
出去問下人 日本近十年邊隊叫女子國民天團阿?
仲有阿傻仔
以你所講09年第一次拎週冠先叫紅
2018年仲過百萬銷量叫唔紅 食唔到個女團市場

咦，原來你以為人地返工唔用電話係因為唔用得?
即係你日日返工都係等運到
放心，連登有愛， 全台人喺度俾你取暖

返工用得電話就叫得運到
你思維咁特別呀
又入黎放句"香港正常返工時間 得閒到mon post 打嘴炮戰既連登仔，個個月薪五萬" 抽水
又唔知自己好撚柒
個個POST都見你入得柒
你都幾得閒呀

"等運到"

"入黎柒"
廢事又話唔識打字啦

傻仔出下國啦
問下人
日本近10年邊隊叫日本女子天團
食唔到日本市場都講得出
我反家下48G都唔會講得出呢句 48G食唔到日本市場啦

10年內賣左過4千萬隻碟叫食唔到日本市場
想問下清你個日本市場要賣幾多隻碟先叫食到你日本市場阿?
唔好下下見關於日本就走入黎柒啦
上次柒完已經唔敢覆 仲敢入黎柒多獲